Is it okay to buck her and chuck her

My friend:how'd last night go?
Me:things were going well for a while,i took nina upstairs and she told me she wanted to stick it to her...

My friend: Not bad.So did you beat it up or wat?

Me:No,she really freaked out when i brought out the Krazy glue

my friend said im a freakin idiot lol,she didnt mean it literally....

Is it okay?

diu no chinese

lol wat

Oui m8
Iz it becuz ya meat weren't likable for her?

she said stick and all i think about is using the glue to stick something.i know i screwed it up.dont blame the nerd

brian lau is on9

If so then its too late to say anything
The only thing worthwhile is share dat girl's pic for us to finish the job you have failed

no!she will kill me,i think

she is definitely going to kill me!

Lol

lol

omg is that true Lmao

i dont think so mate

lol fked